我覺得今日真係好開心呀

聽日一定會比今日更開心嘅啫
何 哈姆太郎

Hehe

哈姆太郎係咪哈姆雷特既私生子????????

係哈雷慧星大s射球

閃光中的西窿

拍定手先 我讀drama架

八千大元比啲掌聲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我地有八千蚊啦